[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(306)

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

放工

人呢

係度

真.新人lm

食完南記

又私約

唔制呀 我要186 同我玩

Hello 開始摘名

鳩鳩

1. 釘釘

食緊飯

你私咗好多人啦。。

三三

飽唔飽？

我想186玩我

係係

2. 點點

好搶手 我幫大家灌醉佢先

精男友

互玩

3. 失失

你得唔得㗎

whatever 係小哥哥就得

精牛

我大 sor

企鵝手加韓式半永久霧眉嘅小哥哥得唔得

咩叫企鵝手

咩係企鵝手?

曾幾何時我都問過呢個問題

得

ok byebye

下

Ok

我地好match 不如你做我男朋友

有意見？

唔可以只有我睇到 好撚似馬蹄露

唔敢

哥哥我派報紙得唔得

好啊

在一起

我唔似你咁有人媾㗎

派報紙姐係咩

依加去你屋企搵你

新人lm

4.肥肥

秒射 咁cute cute既派報紙都唔識

西西巴hi你今日飲左未

咩嚟

咁我洗白白先

一齊洗好無

飲左

有喎

?

你秒射?

又飲 會唔會飲到硬唔到

一插入就射

傳說中既淫零

咩問題？

有啲似我

冇人要我

幫我含 我好難射

講咗你會嬲

你都唔驚我㗎啦

準備訓覺
超攰

早唞

咁早

..

我都唔驚

三仔

叫返三三啦

好恐怖呀 佢係咁𥄫仔

啱啊 講淫野寶寶禾搭唔到嗲-.-

三三
我係點點呀

點點好淫

叫你。。啦

三三好純

好

唔鍾意純純仔仔

我們在寂寞中靠近 擁抱中痊癒
卻不敢輕易說愛情
有些人愛著愛著就變了
而誓言愛著愛著會忘記

又唔係拍拖 唔洗咁嘅

我們在微光中前進
曖昧中小心摸索著幸福的道理
怕只怕愛著愛著又放棄
有沒有愛著愛著就永遠 的幸運

我要一個就夠

純先好

真 好似我咁

早晨

晚安

純就識唔到人

唔信有人純

算啦 咪又係睇樣

都啱 個世界係咁
仲睇埋身材

我就兩樣都冇嘅

唔關事
我同仔仔都好純

有村架純

冇戴gear硬食閃光彈

我又柒又冇身材

吓？
我都.....

信用卡？

飲酒

禾戒蒲

戒蒲唔戒飲

做gym仔仔

又啱

新人你好

Gogogo

不了

返屋企打丁

想約fun了

你好
點稱呼

禾都係

...

今晚早d訓 想抱睡

咁係點樣識

......

覺覺 自己咁叫自己shy唔shy

對比起一定係我和藹可親

等於包皮長度

蛋捲覺

原來係咁黎

不知幾好食

你自己食過？

俾邊個抱？

有問食評

唔get

覺哥個個
劇飛DD

記得洗乾淨

你點知㗎.....

淋嘅

你get ng get 覺哥個個 係咩

好大隻

拎去叮下

知喇

好mean

真 講講下都有啲想食

叮

兩個人食咗三百蚊。。。

叮完唔係會仲淋咩 仲好濕tim

應該硬左 再唔得試下熄燈

你試下讀出聲

似唔似雞叫

Picky

係咁上下 港女野

……

濕先好 微波爐抽水架btw

定本身就淋？

叮到變咗石頭

咬

梳

應該係

心有靈閪

藍精靈

想俾人抽水

原理係震動水分子發熱..

明明好有深度
粵語九音巧妙運用

可唔可以震我

你入去微波爐

........我好多水

你男神

之後呢

我柒頭。。。唔想污染你

....... 我唔想俾人打...

好悶

好想有小哥哥陪我傾計

屌 大陸term

亲 咱们都有中国人

一陣過嚟

樓主該吃藥了💊

靜咗

想岀街..

同緊肥西行去樂富

肥西？

一齊

肥過你嘅西

到lok fu 了

俾佢知道咗。。佢俾緊負皮

㗎車好多人

做乜咁靜。。

飲咩 柒頭得唔得

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

行緊返屋企

返到

上水

下水

聽日harbor

聽日返美國荷里活

好飽。。。。

diamond hill?

仲要收夜………

No
美國 荷里活片場

我放假

又話瞓

hollywood pizza ?

瞓唔著

放鬆啲啦

佢講咗好耐

好似我講徵男友講咗好耐咁

徵到有你就彈咗

+1

+2

私交完？

平日凈係同啱啱嗰個肥閪食飯多。。。

有我

and me

眼花睇錯
join 囉

唔好嬲。。。

我問你嘢啊

When life deals us cards
Make everything taste like it is salt
Then you come through like the sweetener you are
To bring the bitter taste to a halt

打錯

Ok where i call uber

收皮

唱咗次俾自己聽

咩心態

Something bout you~~~~

勁

. . . . . . . .

你口味都幾廣

into you

都唔係第一日嘅事

In my life there's been heartache and pain
I don't know if I can face it again
Can't stop now, I've traveled so far
To change this lonely life

好撚飽

Take me back to the night we met.

係唔係讚我？

你根本不是我的誰

但我記得你生日喎

我今日生日。。。

俾我插ok 了

我先

88

。。大爆發

生日快樂

多謝

有
我同你一陣拍

。。。我都係收收皮先

咪住。。你好似有仔。。。

撚狗

精神出軌

早唞。。

去左爆房？

我張床搖咗兩下……
好撚驚呀屌你老母同時又覺得好high好刺激 而家匿埋咗喺張被裏面

唔叫

下 搖咩..

地震定收埋咗條仔

搖多幾下囉 咁high
搖撚爛張床你會high 到上天

地震很強很強

哦

你老母都畀我屌到上天

屌你老母咁惡做乜鳩？

關你撚事？屌你老母呀

痴線佬

花生再現

豬西

好 撚 悶

懷念嗎

樓主hoball

牙釘Hoball

牙妓hoball

牙粉

牙線

想有人同我搖床

搖到外婆橋

全裸睡
半裸睡

屌你可唔可以講完正皮個選項先再講負皮

無事嗎？？

利申 著第四級生物安全水平保護套裝瞓

唔可以

打機 煲劇

有

好掛住彌敦道巴打………

我好緊。。。

屌

咩先………

約佢

點解

屌我

屌你老母頭先好似望到有個類似人形嘅嘢爬咗喺天花板…

胖虎想開演唱會.....

唔准你有事

喺酒店？有鏡個啲？

....唔知
其實唔想睇

iPhone 無左人人美劇

合理晒。。。。

似

覺得呢個點

有冇人玩。。。

點玩

夠人就開房。。
冇人就自己join 人地。。

好on9 嘅game- -

因為我冇出聲

做咩啊

好大雨

濕曬

喺街？

係床

。。。

煲水滅蟲先。。

汪

Loop緊傷心歌

都唔知聽日點

突然多人

執生。。

大家保重

又喺街

唉 好擔心 瞓一陣就扎醒 瞓一陣又扎醒

飲杯水冷靜吓放鬆吓

攬攬

hug

可摸意話我知係我過份焦慮過份擔心?

我講唔出

冇事嘅 hug

會唔會啱啱先識你地 過兩日就熄登

我一定會好掛住連豬同連狗 好可愛

支拿牆內都有品蔥可以存在到
要搞返個連登出黎 應該有方法嘅

扎醒 扎醒 再扎醒

放鬆啲啦擔心都冇用

早幾個po留左啦

早安
成晚好似冇訓過咁 碌落碌去
好撚嬲、擔心

天佑我們

植植

恐龍bb 早丫

早早

新人lm 希望可以識到啱嘅人

巴打 早晨

我想就這樣牽著妳的手不放開
愛能不能夠永遠單純沒有悲哀

Handsome 早晨

唯獨你是不可取替

騙人的

你靠着我的肩膀 你在我胸口睡着

認識吓先啦

你靠着我的肩膀 你在我胸口睡着

認識吓先啦 上面好似Reply 錯咗

Nathan~~~~
終於上得返了

肥婆....
你又唔應我機囉....

Nathan哥
今日會去邊？

巴打
N年前 我唯一鍾意過既直仔
佢k房點呢隻歌、拖住我手唱比我聽啊！！！

我夠以為我得到整個宇宙啦！

結論： 咪撚玩尻我啦！！！

垃圾政府

家姐

我都有咁諗過，頭先熄登上兩粒鐘
我以為初試緊急法
底線！ 你今日會發夢嗎！？

好horny

最後一次 想念著你
最後一次 再度記起
只准今晚再度為你痛悲
在凌晨要淡忘 這段憶記 刀般鋒利
寄望痛傷有個限期
儘管想到有人為你蓋被 抓緊放手的 勇氣

死左兩粒鐘

魏晉今日去老銅定遮打～～？

你去邊～？

我對西/上環好熟， 我之前條友就住7號差館附近
人肉map王

掂呀西西

I join ~~~
When n where to meet up?
小隊

有咩就往第一、二、三街走， 一路向上...
之後就到堅道
安全

我仲有個best fd 住電車路， 勁近中聯辦
佢知我比較熱血， 每次都話如果係樓下有咩，隨時上佢度 比較安全
佢屋企樓下正正係早幾個星期班狗企撚哂起電車路 佈防 但冇任何示威者出現個位

遮打+1

做咩濕哂既？？？
魏進巴？

咁早開波！？！？

等我啊！肥婆！
你知我一定會最尾返柴灣 如果冇被拘捕

耶撚唔係無敵既咩！？
集會唔須要通知書架wor..
宗教團體wor.....

如果好餓 可否岡燒?

食哂成條街去

沙爹佬
食串串
前提我平安返 哈哈

好想索下魏進巴d汁味

汗

祝福你

汁

我打撚錯左隻字姐....

個個都有小隊

肥婆！ 今晚樂軒台宵夜
咪飛機
劈7你架！

我柴灣小霸王⋯⋯驚你牙？

點解你會聞過！？
魏進～今晚辛苦完一起宵夜
我又要索下你既汗香

Welcome~~~
約翰

應該都好正既

男人味

玩到咁撚大...
落唔返黎架啦喎

要出....

登龍劍

魏巴原來真係咁屈機架...？

咪住...
唔係講緊我吧...?

真係要出發了！
肥婆！等我宵夜！
多口問多句...
聽聞魏巴你和handsome connected....
Is it real~~~?

魏巴同handsome

lm

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(307)

不了 我細細個就識佢依個人 鬥雞眼

我都想....
但佢唔騷我
大把人見過佢
如果你搵到方法 請同我分享拜託

無興趣

落轉老銅ot 晏d有小隊先莊

食飽坐緊車了～～～
魏巴 你點變身？
D舊衫我幫你託管住先
(索～～）

Ok la~~
Anyway~~ take care bro

唔show me too

Give me5
同是天涯淪落人 在這傷心者通道上同含～

你試下問下其他人囉～～～
呢個post 有個性母叫珍妮！
佢/佢個圈應該見過或好熟～ 你晏d等佢地上線問下方法啦～～～

香港人！加油！

係老銅行緊街 shopping

捉緊精靈

係，企鵝手 高八度果個

你.....
點解掌握得咁快既.....?
唔係新人...？

好眼瞓

返工返到好攰 好撚多人

今日畀阿姐屌

爽？

又死咗

反正唔係香港

算 無野

原來未爆

未呀 死咗幾次

行緊街

Cwb 好多人

今日淨係上咗粉底同輪廓
返到舖 阿姐o撚咗咁望住我 ：你個眼妝呢？你唔得咁㗎喎
我：err errr 我一陣補返
阿姐：算啦 下次唔好啦吓

好煩 我同事成日要我gel頭返工 我老點d stylist同我gel 放工搵人洗返

真係好煩

頭先係咪有手足過咗嚟

返咩更要gel 頭又要化妝

鴨

底線男神

所以唔係呀姐 係媽媽san

Makeup

哦，呢啲靚仔先做得

Salon

我柒頭

仲係現場？

屌你暈暈地

無諗過sogo都放

返到屋企附近

等我去tst睇下先

唔好跑 慢慢行 我0 gear 鳩污姐

扮咩

Umm

被包圍

個心口仔係咁跳 跟住記者走左

呀魏生呢？

今日發現有d有委任證 係透明袋 咩意思

又話大話唔係

做樣掛

膊頭都係 有d有有d無

行埋去問佢點解

係

我個邊撒哂

去邊好